想買張gtx 1050 但係決定唔到邊張 求建議

筆直1000鬆 主要都係LOL CSGO 有時會玩下GTA 咁 因為細機箱所以要買Low profile 卡 超頻版就4GD5 普通就2GD5 想問下嗰2G係咪真係差咁遠 我唔會超頻 但係睇過兩款都係差唔多價錢 咁多位師兄可唔可以比少少建議

GTA 開到高特效就已經好滿足

睇埋cpu先睇gpu

cpu係 i5 4460

1050最多咪開中效

應該全高都得

如果買左1050ti 但係唔超頻係咪好傻仔

係，sorry自膠
岩岩睇左跑分
4k雙mon全高都得

買最平個張

$1000 上到1050ti

有平買平

ASUS 有張799，單風扇，同埋低階卡，真係有平就買平

1000鬆就1050ti啦

一係1050ti
一係rx470
只係貴多些小

或者480 4gb
前提你要搵到